我無問題

無問題啊！

好驚喎！
驚咩呀？！

其實我有問題

你有壓力 我有壓力

落車啦!

咩問題

唉

椅！